近排連登d五毛大增，睇黎之前高登狂屌青政班五毛已經過左黎連登重整勢力

頭先睇到旺角義士個post以為自已去左香討成堆五毛又想用返踩青政個招

近排連登d五毛大增，睇下個踩薯片既post有百幾個正評就知咩事，估計係同選特首臨近同埋要硬推林鄭做特首有關，睇個post以為連登同大公文匯同一陣線

林鄭就黎坐正就係人都知改變唔到，文匯大公開始日日踩品客，依到又即刻多班人踩品客，代表咩？

反而一有屌林鄭post就成班衝入黎講你有票咩有咩好討論/邊個做咪又係咁/提返品客d往事，企圖淡化硬推林鄭等人唔好傾硬推林鄭有幾衰同轉移視線落品客以前做過既野，依d招數根本上年屌青政淡化釋法時用過，似曾相識

連登開始多人亦代表五毛會增多，唔知點解班五毛d口吻總係特别易認，而家班五毛俾我感覺就係之前高登狂屌青政嗰班黎已經過左黎連登重整勢力

希望各位小心唔好俾五毛引導，我唔想咁難得連登搞得起又變返當日高登咁俾班支那五毛玩晒

開錯台